surface 充唔到電

Surface laptop 2
成皮野買左一個月就咁 而家一拔充電就關機
搞撚左我十個鐘
網上所有文所有片睇過哂 試過哂都唔得 包括洗機 重裝driver 強制關機 換插蘇 吹塵 擦膠

Jj插沙求解答

可能火牛有問題？試吓換火牛

唔撚係掛 用一個月就懷火牛

壞

Sur你老味 一係就壞火牛 一係就壞底版架啦
微軟d野已經都無啦啦壞 好出奇咩

試咗先啦
再唔得用保養換新機

快啲打去Microsoft做RMA（唔係維修，香港Microsoft 無Surface 維修，拎去維修=換部翻新機比你，所以一定要講明係RMA）

充你老母臭閪

佢都係話換翻新機

有冇換過條叉電線 佢條線好雞 我新買3個月就壞 朋友sp6一樣 痴線

surface出咗名冇得整, 膠水機, 一定換翻新機

紅色Laptop2 好靚好想買
不過上網睇好似好易壞

用緊 XPS13 都想換部新
都諗緊換唔換呢部
之前見豐澤做 promote 好似好抵咁

以前qc唔掂，而家新款就唔知

死底板
佢detect 有電入
隻火牛 應該無事。
可能低電壓。 可能性低
粒電壞 ：新機黎。可能性低

粒電瓜左

QC咁差
可能性低 既 都好高下
更正

我又好少聽見人壞
仲要 MS 算豪爽
我部 3 同 4 都冇咩，用左一年九個月有條死 line 佢換左部 SP5 俾我